D3 2.6.7 天梯 重有無人玩?

bnet #thebrian1123

有無人一齊玩帶一帶我? 回鍋

共雪 不了